可唔可以講個笑話俾我聽

本身個人唔開心
返工仲要俾條友燥鳩我
而家瘋狂流眼淚
有冇人可以講個笑話俾我聽呀

有一日飛機失事

全機得番隻馬騮生還

跟住呢

跟住佢就俾人訪問

跟住訪問途中

快啲出 好想聽

加速

蝦蝦蝦 蝦隻三有前從

有隻恐龍行左出黎

洛杉磯湖人二十三號勒邦占士

當所有人注意力集中喺恐龍身上嘅時候 佢背後出現左另一樣野

係hello Kitty！

Kitty: 你聽住！我就係超級比達！

柴狗拗柴

我琴晚屌左條女

佢一唱高音就好緊

樓主好撚靚仔

然後恐龍🦖叫佢衰貓死撚開啲，恐龍哥哥做緊正經野

有一日小明想飲士多啤梨奶昔，佢打開左個雪櫃拎士多啤梨同奶出黎倒落搞胖機，搞完之後佢倒曬落垃圾筒
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

之後再打開個雪櫃拎包士多啤梨奶昔出黎

你

我